[/{shop_url}] 

{firstname_friend} {lastname_friend}, dołącz do nas! 

Twój znajomy {firstname} {lastname} chce Ci polecić {shop_name}
[/{shop_url}]!

Jest nam niezmiernie miło zaoferować Ci kupon o wartości
{discount}, który możesz wykorzystać przy następnym zamówieniu.
Poleć nasz sklep i zdobądź kupon na {discount}! rabatu To bardzo
proste, aby się zarejestrować. Po prostu kliknij tutaj! [/{link}] 		

Rejestrując się, nie zapomnij podać adresu e-mail swojego
znajomego: {email}.

Z poważaniem, 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

